藍絲文宣如此，該如何應對？

唔知有無old news 到
不過對家已發動國家機器進行抹黑
請各位智將、文宣諗下點應對

有無手足似大學生?

咁好搵叫佢地一齊加入

點解要應對？
我地整返個更大嘅新聞就可以
核彈：葉虎 過期催淚彈 武警 暫緩嘅送中條例

咪撚炒旺人哋個場啦

最好嘅應對就係唔洗理
根本無需要用理性角度去分析
好似對啲三毛post咁唔好理佢由佢沉

樓主收爹當幫忙

會信既係弱智唔使理

用true news對fake news
同佢地講，人民幣會繼續貶值，叫佢地快d轉美金

殺警先得五皮 我唔去番工番三個月好 坐成世架殺警